人怕屾名豬怕肥, 呢條旦散絕對係中共洗黑錢既線索!!!!!!

屾